有條日本妹同新年號「令和」撞名好興奮出哂水 喺twitter放哂氣球

ok

哦

你中國強唔強大都改變唔到日本會轉年號呢個事實

係你地中国賤種

第一批「令和」搶$商品上架

咁巴閉 終身制尾魷稱帝未？

好似你呢種廢人
網上求負評係咪就係你既人生意義
不如死撚左佢啦 支那狗

支那狗沒有一個無辜

興奮到不斷印印印

好qq

六四事件認錯賠償左未？

打壓新彊西藏人民認錯賠償左未

文化大革命認錯賠償左未？

駁唔到

好投機

公司即改名令和

你係咪中國人？係就即係關你事

打壓新彊西藏人民認錯賠償左未？

你哋中國太祖皇帝自己簽聯合聲明話：為了中日兩國人民的友好，放棄對日本國的戰爭賠償要求

而家你係咪想反？想變成黑五類？

你係咪中國人？係就即係文化大革命三反五反全部都關你事

打壓新彊西藏人民709事件毒奶粉認錯賠償左未？

第二行第三個
Hea 咗啲喎

日本仔撞名

生日放氣球咋

佢地唔係應該驚忌諱既咩?
同天皇撞名要切腹?

21世紀啦

個名改早過個年號都要切 傻撚咗咩
又唔係撞皇儲本人個名

馬英九看手錶

喂 喂 喂 行開啲啦屌你老母

師奶也抽水

人地7080年代已經道歉過幾次， 你地支国人又扮唔知

畀你哋中国人威一日囉，我都係中国人。

利申，April fool

天安門仲掛住個罪魁禍首頭像

等啲六四到宜家都仲有權李嘅話事人死曬就會道歉架啦

大鑊 令和18年變twitter關鍵字 大家笑令和18年出世=R18 好淫

風水佬應該會覺得相沖
唔好㗎喎

毛主席話唔洗賠，做得好㗎

有冇av女優會改名「令和」呢？

新天皇唯一公開認中意過嘅アイドル
仲打破皇室規矩去佢演唱會獻花🌹 毒撚咁俾人笑到依家

一度被吹到係妃候補
柏原芳恵發達啦
img]

應係新天皇即位後最大得益者
可瘋狂開dinner show

又係你啊香港變革者

🖐😑🤚

就係要post，吹呀?
影啲相又樣撚衰衰，做埋共產黨嘅舉手動作
仲去過日本打工讀書添，跟住而家話人漢奸呀?
你自己就真係漢奸啦

好柒

又係你呀 許嘉謙？

日本仔好勁

玩咁多野， 咪又係用西元
耶穌>天皇

係道歉n咁多次，我都唔知要道幾多次先收貨

食哂佢飲哂令和
好飽

古時唔避諱要斬頭

點解樓主寫標題可以咁賤格

佢地個令字好似唔統一

粵劇特朗普咩

唔係太想屌

支那小朋友 下面果兩圖可唔可以解答我
你班支那賤奴打亂種到傻閪哂
唔怪得生到你成隻北佬+呀叉咁
記得問你老母到底你親生老豆係邊個
你去日本做漢奸啲錢都係靠你老母做雞嫁
你老豆日日扯皮條幾撚辛苦
點知個仔完全唔似佢
先嗱嗱聲比錢你去日本
然後返支那搵第二個賤雞
記得叫佢唔好又申請隻雞落黎
你屋企又綠又紅好難頂呀

屌你老母

你改幾撚名都改變唔到你係一隻支那共狗既事實

中共憑自己實力搞六四事件出黎 點解要道歉？

老毛好似唔係咁睇

你有十秒
十

日本改新年號你哋班支那五毛狗入嚟吠乜柒？

淨係早兩三年都道歉過一次

屌原來條友改咗名

限定100樽

放氣球因爲人地生日囉唔該⋯

人地解放你仲唔多謝人地
恩將仇報死賤畜

幾令囡

愚人節？

巧靚

老江湖

乜撚野我地 係你 唔好認親認戚

習大大稱帝咪有國號，維尼元年

好在係April fools

年號係寬衣啊

（此句不讀）

侵略你地支那日本人唯一要同全世界道歉既原因係殺得太少支那賤種 無令支那賤種絕種

WHO?

支那人沒有一個無辜

弱智傻閪有樣睇
喂戇鳩仔，你身為中國人點解要去日本讀讀呀？你呢條奸姦

因為貪人哋時薪高生活好有自由

神社都搶生意

鳩少陣啦許生

唔係安久咩

使唔使忌諱之後改名

咁如果唔貴其實又冇咩大問題嘅

大紅字串撚到隻五毛狗收皮巴打好波

仲以為你屌樓主，以為你思覺失調，點知原來係條柒頭一早俾我完全封鎖左，佢個個post都入去講on9野周圍吠，搏俾人block咁款

on9

有冇人解釋到個動作有咩意思?Hi?

乜日本報章嘅號外唔係免費㗎？
咁貴都sold out添

又有衫賣

非key圖
堅係佢寫

✋😑✋

當然係P圖

反應都幾快

AV啦vin

🇨🇳✋😑🤚🇭🇰

冇記錯佢妹夫好似係日本band成員

block咗條去日本打工嘅愛國漢奸賤種都知你講緊邊個

正面屌柒佢好玩過Block 佢啦

你無記錯，One OK Rock 日本依家超紅添，因為咁嘅關係有首歌Avril獻埋聲

One Ok Rock - Listen (Ft Avril Lavigne)

原來係 oor

喺twi開心下都要俾人放上連登

幫佢哋發揚光大
又唔係踩佢哋

個蛋糕感覺好似唔係好老黎

改左好耐

好出名㗎以前？

請善用起底功能

日本仔搶號外報紙
職員叫人排隊冇人理

日本仔瘋搶號外報紙
搶到啲報紙爛晒

仲要係PK到搶嚟炒

有好多sold out

有啲炒價2000yen($140港幣一份)無本生利

幾時奉獻比天皇？

天皇都好老
食唔起肥膩嘢